除左高鐵, 係咪應該要對付埋上水站?

羅湖, 落馬洲落黎第一站, 好應該截龍

你應該講不如封晒所有同支那來往既邊境，至於機場就封航線